一人一個最近聽過既youtube cover

我先

第一次聽以為係同一首歌lol

訓唔著想聽下人唱歌
有無好推介

最近無心聽到下面個Cover，好有心去拍同唱！

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

呢首

好似唔錯

靚聲